大埔落到咁都黃雨？

新界呀嘛

返屋企都要搵命博

住大埔寶馬山啲人點算

放工點算

呢個位
好似幾年前都係咁死過人

邊度係大埔？
利申 港島人

野人都上到網？

天文台表示：新界話撚知你浸到上10樓，一律黃雨

好多黃泥水
黃雨正確

ip都唔洗check

香港(島)人，唔關自己事就關人鳩 ，新界浸到點唔係新界人既你地識條鐵咩 鳩閪唔撚柒望你地陸沉

利申：新界牛屎仔

運來樓

垃圾五毛又黎搞地區矛盾，明明係天文台問題，又引伸左去搞新界人同港島人問題，屌你老母